奧巴美揚果2個仔真係好cute

個髮型差咁遠

幫人養便宜仔？

咁白

金毛鬼仔

Davidluiz

白色既

細爆老是常出現

兩個黑人生個白人出黎

黑入 特別係佢同老婆兩個呢啲已經撈淺色既
細路仔好多時細個黑色素未完全出來
當然佢同老婆都唔算黑, 仔女大個迡亦的確有機會唔點黑

金鬆白人

髮

尼馬個仔

佢老婆隻腳可以做金華火腿。

奧巴本身都黑白混血
佢老母西班牙人

南美不嬲喺葡/西血統 娶埋個白人老婆 啲dna咪出返嚟 蘇亞雷斯都係咁

細個嗰陣咁mk
點解搞成咁

個笑容一樣樣

睇門牙都知係三仔爺

細細爆？

liked by david luiz

唔怪得轉黎阿仙奴..